銀魂 674 中文

今集又估唔到

神樂

到底係咪真係佢個女

山崎

大山殺鬼

笑死
最後嗰個點睇都係沖田啦

一係金時一係沖田

以為打完虛就完，點知猩猩可以咁樣畫落去

套野講話完好耐 原來係呃人
雖然俾猩猩呃猩好多獲

話好似係分身

組長d頭髮都未甩晒

埋話左食得太多蕉之後係個口到嘔出來

屌
日常加主線
好撚好笑
返黎喇

個機械人果度我笑到成個人震晒
好彩office冇咩人

沖田啦 惡魔的s

山崎終於俾佢搵倒角色出路
頂你Rambo 果次又係咁 估佢唔倒
唔通真係咁路人？

有無人同我一樣有一瞬間期待過係將軍

銀魂真係暫時我睇開嘅最估唔到漫畫之首

屌你老味鐵甲威龍

新八變左收集蘿莉

可惜

山崎依家做咗機械人咪可以同小玉門當戶對囉

!又係喎

好正
咁樣先係銀魂
如果可以咁樣繼續畫落去我可以

山崎真係笑死

大山殺鬼 好慘

係, 個造形有D 似

可以再黎多次相睇

今次做左鐵甲威龍

又抄龍珠，btw嘔出黎好match神樂

山崎真身仲未死
雖然佢而家同小玉都用緊替身

好撚高質

但將啲奸角洗白嘅套路十年不變

呢話笑撚到肚痛

由始至終都唔知矮杉為乜

屌整飯果到已經好好笑 見到山崎果下真係笑撚左出聲

又整多個長篇洗佢白
繼神威之後第二個煩角

銀魂終於好睇番

痴撚線
真係估佢唔到
呢D先係銀魂

算啦, 佢唔 on9 無得笑添啦

唔講佢就無野講嫁啦

唔想完

今集又爆好多野

佢咁畫法好撚過on9大長篇

笑到喊

笑撚死
btw之前同阿銀好似樣嗰個BB而家應該行得走得

我